把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

有冇人教育下佢？

好彩backup左

邊間學校教到Ｄ學生咁膚淺淨係睇面果浸？

以為打英文就岩呀?

拋英文都算，仲要扮曬好有立場咁

佢唔講政治，齋講強姦殺人醒目仔

但可惜依條例完全唔係為左捉強姦＋殺人犯呢
條友只睇表面，錯曬重點
香港無左關係法，就等收皮
可能佢屋企大把錢，準備移民囉

1. 艾未未 係以經濟犯罪以被收押，而非政治犯罪。但實情係點，大家心中有數。就算香港嘅桂民海亦不是因為政治理由而被中國收押。當然你大可以話佢地真係有犯非政治類罪行，但你對中國法律有信心嗎？

2. 台灣總統蔡英文早以聲明，不接港府一廂情願嘅做法，以潘女案作為反送中修訂嘅因由。

如果有英文好嘅朋友仔，可以代我傳個話

佢都ON9
就算真係逃大陸稅, 對香港有咩壞處?
點解逃大陸稅既人會有香港PR?
如果咁都過到審批做香港PR
係香港有問題

唔使講野，起佢底啦

已檢舉

most people don't even know
原來美國佬+成個歐盟都don't even know

其實算啦
講真見到好多on9仔當連登係fb ig
成日見到一兩個人支持送中就post上黎做乜9
去屌7佢改變到啲乜？
道不同不相為謀
做其他有用嘅嘢好過啦

佢第一張圖第一段文字令人好想屌柒佢，同埋佢話想要debate呀嘛
希望連登仔感化到佢

Backup，等大家慢慢同佢debate

將來你一定後悔今日講過依番說話

係唔係國際學校唔教莫須有

佢呀哥係消防

here同hear都未識分呀講英文

已經唔想再睇呢啲傻鳩講嘢

please dm me and we can have a debate

好想同佢瘋狂debate

commit a crime in china?
大陸成個政府吹水屈你有幾難

原來係cctvb artists個細佬

Yes you are correct. 100%correct dude.
Your law courses 100marks ar. Very good. Very smart.
But I know one thing:
DONALD TRUMP DOESNT LIKE IT and I know that if the Americans don't want you to do that, just DONT DO IT.

May God bless you all.

咁應該好正義先岩架啵

同佢debate啦,我英文差,唔係嘅話實屌醒佢

我見到個做狗官既好材料

依家先留意到 愛回家朱凌凌
唔怪得知啦,連個細佬都CCTVB

巴打好文彩

屌人英文：

Gladly 同 like 點會擺埋一齊
你確定係 here 唔係 hear？

連邀請人哋同你討論過段嘢都有文法同文字使用錯誤，打字唔經過大腦，收得皮

CCTVB

國際學校

只可以話呢位island school 天真可愛既貴公子太唔了解中國對佢地利益相違既人可以做啲咩野.

認為呢個世界都係講規矩，誠實.

可能國際學校d學生吸毒吸得多，智商變低，先會只睇成件事嘅表面

佢老豆老母大哥打政府工

令佢家人蒙羞

我比面佢三阿哥先唔咁勁鬧佢

佢老母生少左個腦被佢

唔怪得知成班撐政府

國際學校咁教佢㗎？

正傻閪
睇左大律師公會聲明既草案條文分析先好同人挑機啦

呢啲柒頭有時拎住本外國passport 走
收皮啦dnlm

睇完第一句都唔洗睇落去啦

Island School有錢仔，問下你老豆支唔支持先啦

又幫警隊搵到人材
佢老豆老母送佢入毅進咪得 唔使晒咁多錢送佢入去讀國際學校喇

推到佢仆街

讀完毅進直接出來做警察

咁叻咪駁大律師公會囉

too naive, too young.

我睇死佢老豆老母未必會咁做
睇佢本身有d錢 應該會讀到大學
就算成績唔好 都唔會毅進掛
香港宜家好多asso hd
大不了送佢去外國

唔識中文，中國歷史真係死左都唔知咩事

當年岳飛點死，大家都仲會記得，就係要提醒後人，中國人既政權就係咁樣做野架

你用法治角度黎睇實好有保障
個學生咁講實啱架

但中國利用任改法制黎達到目的
咁多人版你睇
屌咁你話信唔信得過

有時啲野唔係睇面嗰浸架

有冇咁天真
It’s Chinese legal system...

朱凌凌

push

讀多幾年書先啦
衝出黎柒

慶幸身邊啲frd讀ischool都正常

推

唔識英文就唔好用啦

咩叫here your point of view?

好少見i school local 可以離地得咁離譜
希望佢多啲關心來龍去脈先

Island school 10個有7,8個都有係上流社會天真公子
好多連香港其他階層發生咩事都唔撚知 離哂地
重點係積怨同on9政府

屌佢老母用番中文
學乜撚野人用英文

就係屋企有個表第 又係i school local
都係撐警 撐送中。。。。

通識教育配合tvb洗腦真係無撚敵

學校教中文教英文

冇教好佢個腦 冇批判思考

第二幅圖論點：

1政治犯，宗教犯不會被移交,。
2只有在中國犯罪先會被移交。

駁：根據呢個逃犯條例移交的四個情況，第三個：香港居民在香港觸犯危害國家安全就可以算係觸犯該法律。咁先唔講點為止觸犯危害國家安全，單單係香港犯罪就唔符合佢所講只係在中國犯罪先被移交。

點解可以連送中都唔知？

順便推推
呢條white trash youtuber搞破壞
好多外國人like左
有巴打留comment澄清但俾佢del撚左
大家dislike加report佢 misleading

佢del左巴打嘅澄清comment 條片正皮數不斷上升

公安砌你生豬肉洗擇日？
腦筍都未撚生埋

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

佢地知唔知「送中」修例背後係咩意思??
係成個香港命運徹底步向崩壞死亡喎
對佢地黎講根本無著數可言
點解佢地可以咁開心係度支持?

佢係咪未見識過中國既法治

同埋我覺得佢英文唔係好好

講返中文啦

Completely lack of comprehension. I think anyone can be a criminal in there, if they want to.

中文翻譯：佢想你有罪就有罪啦，傻𨳒！到時你就碌柒啦！咪撚比我知你到時移民啊！

第四幅圖論調：如果冇逃犯條例，香港就會變罪犯天堂。

駁：留意返第一幅圖第一段佢話有幾種商業犯罪會剔除係逃犯罪之外。 咁樣咪自打嘴巴，一方面話唔要香港變罪犯天堂，一方面又剔除商業犯罪，講曬啦你老母。

而其他圖冇論點可言。

咁皇帝同埋啲靚都逃稅擺資產係香港係商業罪犯呃國家好多錢唔可以唔剔除嘛
人地唔夠膽講姐咪踢爆啦

唔使講咁多去elite model facebook 玩死佢

偽人細佬

桂民海過晒追溯期囉

個細佬同佢都唔似樣既，一定係佢老母閪痕勾佬啦

英基仔

睇個樣都係犬隻材料

佢講得好岩呀

不過佢唔記得左
say china is bad = crime

理得佢丫 太多白痴仔
屌得幾多個
Don't make stupid people famous

重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

一條警察打記者既片
CNN話想要英文字幕
我同朋友夾手夾腳打左英文字幕同打埋email format
請咁多位巴絲傳開同幫手推一推！
記住send埋email俾CNN嗰邊同dm佢地啲記者啊
唔該晒！各位加油

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

如果個世界有咁簡單就好••••

咁佢點睇台灣唔收條友政府仲起勢推？
按字面睇冇問題 有問題係「中國」呢兩個字你信唔信

幫我reply 佢
一句講曬
Fuck off la

People are being sleep

Here your point

I am very thanks them

執返個腦先好上網講嘢啦

佢之前出片撐華為 講美國當中有咩陰毛
又用同支國人分享「人生成功心得」

呢個就係喺所謂批判性思考包裝下嘅思想毒藥啦
以為自己講咗兩個point就成一個立場
加個不知所謂嘅駁論就諗住考試攞足分
講咗係misconception就以為駁咗人
但現實中呢啲論點卻不㦑一擊

屌冇理啲鳩人，專心戰場啦
佢普通人一個，佢有佢on9
邊有時間精力屌醒佢

太天真
你以為引渡你真係要犯法?

真係吹得就吹

成家都奶共

香港人其實挺喜歡中國大陸的
真係難撚聽過操口

講D咁嘅野,係咪博屌....
理撚得你係邊個CCTVB爛茄個細佬

難得今日唔會開會，無咁緊張，有冇人dm debate 佢？

森美大哥都支持反送中，好感動

最新update，大茄細佬 private咗ig , 仲刪走部分follower

講到依家周家都強姦犯

我地俾佢強姦思想就差唔多

淨係兩點收佢皮啦
1. China’s judicial system is totally controlled by the party-state and there’s no guarantee that Hong Kong residents can get a fair trial once extradited to China
2. Hong Kong government is not a sovereign state and the chief executive is appointed by the Chinese government. It would be naive to assume that he/she would have the will or authority to reject any extradition requests from China. Also, Courts in Hong Kong can only evaluate China’s extradition requests based on prima facie evidence.

又係眾人皆醉我獨醒咁
當自己高人一等

屌

全部片都要report
youtube先會理

鬧還鬧，唔好鬧埋佢屋企人

岩呀 屌佢唔識教仔算啦

晨早一推

佢拎咩passport先

stance not stand
hear not here

大陸嘅法律都信得過
佢隨時都可以作話你喺大陸犯咗法
大陸需要講啲咩證據
你自己天真就唔好當我地傻

係啦係啦叻啦叻啦 知你好撚勁
打晒英文就以為自己好醒?
目光短視 錯重點 拎其他crime黎講
你唔講下政治方面

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

乜水?

我食飽飯冇屎痾：

接唔接受道歉就連登仔話事啦，但我唔主張cyber bullying

我教育佢既全文，歡迎取用去教育外國朋友：
“You want a debate so here it goes:

1. If the government’s real intention is to prevent people committed crimes from hiding in HK, there is no need to remove such commercial offences you have mentioned.
2. An overwhelming number of solicitors and barristers have expressed concerns over ‘Hong Kong courts being the final gate keepers’, since they can only judge from the evidence provided by the countries requesting extradition, and they have no rights to ensure people transferred will receive reasonable and just judicial treatment. Please educate yourself on how the Chinese government has been framing demo activists with crimes that are not related to politics and religions, and reason with your logic how it would affect the validity of the courts’ decisions. Your argument of courts being the gate keepers is ill-founded.
3. Please refer to the questions posed by legislator LAM Cheuk Ting for how people could be extradited to China without stepping foot in China.

4. ‘Years of sentence’ is irrelevant since even excluding the exempted crimes, there are still a lot of crimes that could sentence people to jail for more than 7 years. Again, please educate yourself on how the Chinese government has been framing innocent people.
5. The pressing need to change is also one misconception. The government officials have stressed the pressing need to amend the law is due to the ‘Taiwan murder case’, yet, the Taiwan government has already replied that they will not comply with this arrangement. They cannot solve the case by passing this law, and therefore, even if there is a need, this is for sure not a press one. The pressing-through of the law amendment by the Hong Kong government in face of the objection from more than 1 million Hong Kong people only entails there is another reason behind. This is not conspiracy, this is logical thinking and common sense.

6. I found your statement regarding ‘murderers and rapists’ rather misleading as you portrayed Hong Kong as the hiding place for crime committers and there are a lot of them in the city, but failed to provide any evidence to support this statement. No statistic, no study from trusted authorities, nothing. Also, why would murderers and rapists hide in a place where the cost of living is so fucking high when there are other places with much lower cost of living and no extradition arrangement? Well, I can only say maybe common sense is not common.
7. Murderers and rapists from foreign countries will not cease existence only because of the law is passed, and there is no proof that such a law would help eradicate them out of Hong Kong – active participation of other countries is much needed and there is no warranty of such actions. However, judging from how the Chinese government has been framing and jailing demo activists, as well as the poor human right conditions in China, the chance is high with the extradition law being manipulated and misused by the Communist Party as a way to crack down on those who speak against it.
8. I don’t speak perfect English but I guess English would be a language you preferred. Please accept my friend request and reply to me on your story. Let’s debate!”

On9 i-school kid who thinks they owns the city

法國黃背心運動的 8 堂課

屌你係咪想鬥英文

我尻打 有錯輕插

繳正返就算啦

糾

樹大有枯枝
Island school都有傻仔

係咪比人起曬底先咁驚

唔出奇架，但我打咁大篇野都係想拉攏埋呢d被誤導既人，亦即係支持送中陣營中既大多數。

我希望各連登仔係起人底同時，要記住自己係為左改變人諗法而起底，而唔係為左批鬥而起底，唔好剩係一味推post，試下reach out同當事人對話，否則我地只係圍圈打飛機。

以德報怨
感化敵對陣型

你仲唔係wolololo

所以街頭上面抗爭既係公屋窮撚後代係佔多數
D千金同貴公子就消失曬
離地同貼地睇嘢點都係有分別既

巴打好波

仲要係西班牙果d

睇佢個撚樣又係國際學校啲on9仔

離題少少

我留意到，香港既中上階層既生活圈子真係香港普通人既圈子係隔離左.

玩船呀，渣車呀，司機接送番工，馬會,或其他會所。買送煮飯都係呀Maria攪惦

佢地連香港既病癥都睇唔到. 條街比以前爛，市容差，愈黎愈多乞衣佢地唔知，呢啲已經唔係第一日既野.

此其一

其二，現代媒體網絡令呢班有錢人同貴公子留喺自己既echo chamber, 打開電話更加相信個世界就係佢所見到既咁好.

我相信呢位貴公子都一樣，讀洋書，揸靚車，玩遊艇。而無意識假設左香港就係外國教育假設左既話語境去了解.

但我唔會同情.

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

支那仔咁樣
隻眼係瞇起咁影相
係咪歧視支那人?

可能佢老母比人強奸過

人地都唔洗你同情
窮撚先要互舔傷口架姐
有錢就可以用錢解決問題，好似就算有引渡條例，大劉最終都係會全身而退一樣

Here即係give

人哋天真啫~
信中共
香港係個有言論自由的地方~佢要撐修例咪撐~
唔好侮辱啲抗爭義士~大家都重可以坐低討論下

又離下題

呢個係同貴族義務精神退潮，由過份既人人平等概念有關既.

叫住大劉我真係想焦土等佢死撚埋

唔好理佢同幫佢賺點擊率
華為個時佢冇啦啦上左我個熱門到
我好奇查左下佢乜水
發現係Reddit 好早期好多人指出佢有犯罪背景 理論上係去唔到中國做野
大家明未?

呢啲on9仔無資料用枝區旗啦

中學生係咁㗎 解釋返佢聽佢又明翻咪ok
真相永遠係愈辯愈明嘅
老一輩咪一樣整係睇cctvb講而同佢諗法一樣
大家都要教育 討論先會進步
多謝上面巴打願意抽時間打咁大篇嘢
大家一齊努力解釋比身邊唔知發生咩事朋友聽

睇得出佢真係好幼稚
一啲社會經驗都無

多謝你，希望有多d食飽飯冇屎痾既巴絲！

英文幾叻都冇用

以刑事生豬肉罪名送中都未聽過，都係Yap緊屎片

屌你老母，死鬼仔就死返去
唔係死鬼仔仲加要屌
唔撚識中文呀？ 打英文型啲？
遲吓分分鐘英文都冇得你講/學

政府know 唔代表市民care/know

你老味，原來喺fucking abc

你話係咪先

姜濤夠唔know

柒頭

有n個替代方案佢地又唔講

原來咁低質
同依啲人一齊

屋企係黨員 紅底掛

屋企人黎

仲拎台灣單野黎講 on99

根本支持個堆人就只係著眼於香港人會唔會無啦啦俾人送中，
而唔係諗下宏觀既後果。
我有個fd佢支持呢條條例，佢覺得呢條條倒可以堵塞法律漏洞，十足似港共班官講野咁。又話媒體俾有錢佬控制住，所以媒體會話呢條條例唔好，跟住又話自己唔會盲目聽社會上既人反對，唔想俾人牽著鼻子走。
佢簡直係成堆歪理同邏輯好有問題。

當你安坐家中個陣
你已經係大陸醉駕撞死左人啦
醒下啦細佬
共產黨你都信?

咪又係搬番篇垃撚圾新聞稿出黎
佢跟本都唔明阿爺會做D咩揦鮓
但如果你地有睇陶生講關於淋病既剛愎自用
同最近阿爺澄清話關我撚事
就知道係淋病想借呢條事刷鞋
但又搞唔撚掂 燒埋阿爺果叠
而家同侵侵打緊貿易大仗仲要比你條粉餅害
睇怕遲下唔單只無得中央任命連任
做都可以無撚得佢做 要求佢請辭
得阿爺得番香港民心 = 最大意圖

唔識英文，但

入

得一千多d followers 你地就唔好同佢糾纏啦

中國得人治無法治
定當左中國係美國呀

佢好似係朱凌凌細佬

原來成班大律師都唔識 佢識

直情係

救得一個得一個

仲要係有錢仔有社會地位，令佢無咁建制都係好事

其實駁來冇用 唔想明的人始終都唔會明

"murder case is a red herring",said by Ronny Tong, executive council member. Logic failed

巴打真心好波

其實如果真係有逃犯，你咁大聲話會通過係人都走啦

咁你都要硬推係咪即係有另一目標要引渡一d未知自己會被引渡既人

通識老師係咪冇教過佢中國有幾黑暗

字面中國法律好全面, 但無睇到中國潛規則及黨凌駕在法律之上是常態

一陣食飽幫你譯

1. Ai Weiwei was charged under economic crimes but not 'political crimes'. We all know that the so-called 'economic crimes' are just the shadow. Bookseller Gui Minhai from Hong Kong was arrested in the name of 'dangerous driving' even though his bookshop sells materials analysing Chinese politics. Even though they really commit crimes other than politics, but can you really trust Chinese judiciary?

2. President Tsai Ing-wen of Taiwan has spoken numerous times that Taiwan doesn't recognise HK government's arrogance in proposing this amendment, so the murder case in Taipei doesn't stand for this legislation amendment

Do you know about the core value of Hong Kong? Once the extradition law is proposed, Hong Kong no longer be a free city as judicial independence doesn’t exist anymore . Human rights and freedoms of Hong Kong are totally threatened! As you mentioned that only those who committed crime would be extradited to China, that’s ridiculous. The definition of committing crime between Hong Kong and China is contradictory. Hong Kong is under Common Law while China is under Civil Law. What’s more ? China is under dictatorship. If someone discussed the bad side of Communist Party of China , they may probably being accused. It is so easy for us to violate the ‘law’ in China and we will be extradited to China , including you and your family.Hong Kong citizens will be live in fear. Don’t be too short sighted! It closely related to our future !

No China Extradition

講得好！
其實當時人明白就好啦唔使再繼續喺度批鬥
佢只係一個中學生嚟㗎咋嘛
呢個時候應該我哋集中返眼前嘅問題

禍不及家人，唔好連朱凌凌都鬧埋

比面佢三阿哥就原諒佢啦

做得tvb藝人家屬就預左㗎啦

唔阻止家人等同於幫兇
一係叫佢家人道歉
畀人起底先肴

有啲咁嘅道理？

邊個來 唔識

要同一個無知但同人道咗歉嘅中學生計較？

唔係應該將你啲情緒，精神同時間放喺更加重要嘅事情

法官，大律師，律師都唔清楚

愛回家朱凌凌係佢三阿哥

Pish

唔怪得我唔識 我連愛回家都冇睇過
cctvb 好多年都冇睇

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

香港可以做性罪犯天堂

Please stop making stupid people famous

屌，正一ON9仔
中國無法治，只有人治
你無係中國犯罪都可以屈9你
加上台灣都唔認依條例，支持黎做咩9

睇個樣佢似係唔想搞到佢阿哥有麻煩多D

巴打你英文好勁

再睇返都係有d錯漏啦，始終唔係母語

Retardo

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

天真過天真嬌, 同當年美國親華派俾共產黨昆咗一樣

Well said!

似係你唔識英文

ON9, 睇到第2張 [sad bad唔黎再睇,
以為佢有咩立場,
原來ON9仔一名

say china is bad in hk 在當權者角度咪等於 crime in china 囉屌你老母

依加條law都冇pass係咪成條街都強姦犯殺人犯？
講野都唔撚用腦

其實我知搞咁多野係大家都有唔同idea想幫香港，大家都想出一份綿力。
不過而家我地其實未贏過，佢地諗住拖，拖到我地有一啲人無咁留意就偷偷地過，所以要認清目標，撤修例！
唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散!

人數係最大優勢，請專注係宣傳616遊行，617三罷！叫多啲人出黎，等人地無藉口話少左人反修例。

附送實用post

附送實用post
親 愛國愛港 保民生 抗修例 大聯盟的第二波圖要來了

新長輩圖！用割蓆狗咬狗長輩圖，營造建制抗林鄭大聯盟

我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

發夢夢見６１７活動成功紀錄（一）：聖詩及野餐篇

發夢夢見６１７活動成功紀錄（二）：抗爭者篇

野餐物資／通訊檢討小組（重開）

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意[url]

各位行街食飯用air drop幫手宣傳616遊行！！

請大家616著黑衫、戴頭盔口罩出嚟遊行

只可要講，生活太好太多消遣，無時間了解時事，只有時間了解gossip.

朱玲玲

What 7 you say ar brother

屌你老母, 外國勢力支持修例, 就係想摧毀香港, 可恥!

個腦真係empty ga wo

需要人屌醒佢
屌到佢收皮
唔好再散播埋d無腦言論

政府講乜就信
同日日睇cctvb 嘅廢老中有乜分別？

咁做同中共打壓異見份子有乜分別？
你係咁屌佢 咪更加令佢覺得自己係冇錯

咁細個就咁老屎忽 有前途

send 去美國同英國領事館
之後apply 完大學收完offer , 發現一其都去唔到

好認同
而且反得太過火只會令更多中立既人對我地反感

既然改變唔到佢嘅諗法咁
我哋就將佢個名
送去美國同英國領事館 嚟改變佢嘅行為
幫下佢

打英文又點
都係同支持既人同一個論點
然而已經駁咗佢地個pt好耐

係咪真係會ＤＥＢＡＴＥ先，不如開個PLATFORM出黎我慢慢同佢DEBATE

大家睇路
樓主係新ac黎

我知道大家好激氣
但唔好比五毛轉移視線

本身無開ac，把火上黎share下個學生言論，咁都五毛咩

睇到個here字就知咩料 好心英文廢就打翻中文啦 丟人現眼

fuck the island school

呢個係朱00細佬？
唔撚係咁垃圾下嘛

係對朱00好撚失望
應該成家都撐政府，先會做最細仔都咁敢言

唔好一竹篙打一船人

希望佢唔好摧毀佢三阿哥喺我心目中完美男神嘅形象

唔講其他，讀island school讀到英又唔得中又唔得，呢啲咪陰陽屎忽鬼囉，唔係講英文就啱嘅

阿爺個名臭曬啦，洗頭艇都出到
求其塞d強姦勒索都得啦，用呢d罪名法院一定交人

because HK government is no longer trust-worthy!
完!